一人一句想同建制派講嘅說話

今朝葉國謙喺881講嘅嘢真係貽笑大方，summarize吓佢講咗乜

1 承認冇落過現場 佢舉出嘅證據多為街坊報料
2 從來冇見過咁有組織嘅示威 運動一定有大台 唔信連登/ tg有咁大號召力
3 年青人有高招 如果唔係點識塞完稅局第二日去鞠躬
4 一定有外國勢力 唔係邊度嚟咁多錢 提供到咁多物資 大大疊車票咁買你估易咖

大家一人留低一句，叫醒象牙塔入面嘅建制派

自推1

2

3